台灣內政部用google語音 出左條講言論自由嘅YouTube 片

唔洗屌我係old news 住， 純粹覺得幾好睇，如果你有細佬妹都可以send畀佢睇下教育下

支持樓主

pish ... 好勇

政府唔整呢啲片
中共就好易洗人腦架啦

中共成日都話言論自由唔係無界限